俾佢friendzone完 佢將我由ig密友remove咗

又唔係咩大仇
點解要咁急於斬纜
而家就不斷諗
佢背後係密友story
係評價我 恥笑我 定憐憫我

諗咁多做咩

冇人？

你得罪咗人地？

真係好sad

點知remove 咗

冇喎
可能佢用story講我嘅事

唔再睇到佢嘅密友story

Why...? We've had a great time

卻不忘那天很凍

用五十年溶化你

佢冇po嘢咋

佢成日po密友㗎喎

睇返啲對話 就好甜...